Zou dit niet het geval is, kon niet, kon niet, kan niet deelnemen aan de dans.
'"Wat belangrijk is hoe ver gaan we?"
zijn geschubde vriend antwoordde.
"Er is een ander kust, weet je wel, op de andere zijde.
De verdere uit Engeland de dichter naar Frankrijk-- vervolgens niet verbleken, geliefde slak, maar kom jij de dans.
